美國眾議院議長佩洛西：很榮幸歡迎我的尊敬朋友維吾爾人領袖熱比婭到國會山莊討論

It was an honor to welcome my dear friend, Rebiya Kadeer, an advocate and leader on behalf of the Uyghur people, to the U.S. Capitol today to discuss her missing family members and the conditions facing her people.

【929行動】大家好，我地係Chinazi。